[視帝]TVB嚟講愛回家嘅曹總算唔算演技最好?

竟然可以將一個強國大陸佬飾演到咁出神入化
勁過柴九100倍

唔講以為佢真係大陸人

對白重不經意地混入大量普通話發音,真係不得了
當年黃秋生演杜月笙啲口音都應該係跟曹總學嘢

乜佢唔係純種支那人黎架咩？

成班 on 9仔 俾人踩到上心口係大台講大陸話仲讚人 正垃圾